隻股比人洗完倉 可以彈幾多？

如題 1872

貨都派埋你博佢彈？
唔怕死咪博50%...

今日低位彈60% 我都係望下當學野 利申無入
隻股係完美插水無水花 5蚊直插0.3

多數大插完之後幾日都有機會大彈
但都係音樂椅...睇下最後邊個唔好彩
一係等機會炒第2輪
不過等待時間以年計